Thei 大陸化同支那公司合作搞課程

#4245
2020/9/2 下午 9:37:48
"华钦科技集团公司(纳斯达克代码：CLPS，以下简称“华钦科技”或“集团”)今日宣布其香港子公司与香港高等教育科技学院(Technological and Higher Education Institute of Hong Kong，简称“THEi”)签订“谅解备忘录”(简称“备忘录”)
" 新浪新聞

減一半學費我ok喎

VTC學店最中意周圍簽嘢攞威

唔少公司都係自動搵上門㗎，好似早幾年同Amazon簽約,Amazon又派人落去教

講到大學冇咁

垃圾Thei 成撚日同TVB拍野

自資學校，無政府資助，唔四圍找合作，點吸引學生讀佢的科。

VTC 出名就係最貼近巿場應用為主。
九大學就係研究為主